其實有冇巴打會中意醜女？

我認我好膚淺
女唔靚 少少醜 真係冇法心動
但大部份男女都係普通樣什至以下架啦
個個都搵到所屬
咁膚淺既腦有咩辦法搵到真愛

世事冇絕對既

唔係如花個種類型 身材正都冇問題

我覺得五官正常就冇問題
拖出黎過到自己個關咪得

醜女先好 唔怕帽